【永遠懷念】家維邨「一家」串燒

肥仔
串燒叉燒
芝士一口牛

無了

sorry, 我睇個title以為家維邨有倫常慘劇全家畀人燒死